旺角開始人多

旺角開始人多 注意

食糖水吖嘛

推

好耐未見過旺角咁多人

上次唔係邊個巴打話請咩
找數時間到

啱啱ot完收工
係旺角食緊宵夜

旺角人多 你知乜野事啦

西隧一出 轉彎就到旺角 真係好快

旺角乜人都有， 今次真係

旺角人旺角事

朗豪坊人多

出旺角要留意